比個後仔乸搞到鬱躁症 搬又無能力點算好

是咁的,屋企條垃圾老豆起我出世個陣已經同左親生老母離左婚
之後起強國娶埋on9湖南女人落左來香港
之後生左個細我幾年既細佬,同細佬感情都係一時時
本身個後仔乸細細個都對我好地地,但小學開始就對我慢慢仆街左
我仲記得起我小學個陣同佢嘈左幾句,之後佢放左d小強落我書包到嚇到我喊
之後仲要日日比埋d心理壓力我搞到個人一日比一日唔開心
到左中學16歲之後佢飯都無煮過比我食,只係同條垃圾老豆同埋細佬一齊食,
我就到返pt日日返到既錢拎去自己買飯同煮飯,
起中學個陣我同過個後仔乸嘈交,佢打完我之後我報警
個差婆問我告唔告佢,但我最後又心軟無告鳩到佢
點知情況變本加厲
屌佢老母,呢排後仔乸仲要帶埋佢個老母來香港,住起到幾個月又返一返強國
一睇就知條仆街想拎香港身分證
個後仔乸唔煮我飯唔理我唔緊要,而家個後仔乸成日用埋d小手段,又講撚埋d聽唔撚明嘅湖南話
又將沖涼液拎走,又將廚房入面既水壺拎左入佢間房,掃地個陣又掃埋d垃圾落我房到,
我帶朋友上來,之後事後後仔乸個老母就會同個後仔乸講我朋友用撚左佢d洗面奶,玩撚埋d on9野
屋企個垃圾老豆又係日日識飲酒,日日醉住返屋企,
日日起到屌我浪費佢電費,熄我房燈搞到我日日起板間房到黑媽媽咁用手機,越諗越灰
同埋日日返到來就只係識罵我為左討好後仔乸
又係為左唔比個後仔乸走,驚無人送佢終,就日日幫撚住佢地
我自己一個起呢個屋企支持得好辛苦,我都只係想唔好比人搞到,安守本份
而家我20歲又讀緊走,想搬出去又無能力搬到
連我讀書既四萬蚊一年學費,都係要向政府借,個垃圾老豆連擔保人都唔敢做,怕我唔會還錢要燒到佢個份
我覺得呢個世界上無人可以明我屋企有幾閪
我只係想搬出去住,唔想起個呢個屋企受苦,同時又唔想比d大陸閪害港想踢返佢地返去
想問下有咩方法搞,最近睇醫生先知自己鬱躁症,我仲唔知自己捱到幾耐
唔知社工幫唔幫到我解決到呢件事

利申:20歲公屋,讀緊書,無能力搬

再利申埋:親生老母都去埋世,個個親戚都比個垃圾老豆話我係又壞又自閉,搞到無親戚理我

搬走

sor 無睇到最後個句

忍到畢業 同同學/朋友一齊租屋住 加油

加酒

忍多陣讀完書出黎做野有經濟能力就會好啲
Btw放小強入你書包果啲真係痴撚線 要幾黑心先做得出

同我一齊住住先囉

問下最fd既朋友,睇下佢屋企可唔可以俾你住住先,
如果有人屋企富裕小小又好人既應該都接受到,
對人禮貌d囉做pt象徵式俾返小小人,睇下有冇人肯

樓主男定女

如果係男其實唔洗驚佢嚇到你, 你嚇番佢轉頭都得

忍到畢業搵工就即刻搬出黎住, 依加繼續做住兼職盡量養好自己/ 盡量儲錢, 政府還錢拖到最長黎還

女定男

香港地搬出去住係極難 幾千蚊租個棺材房訓
好撚戇鳩

讀緊u唔住hall?
冇錢俾可以試下問學校借loan
再唔係有冇fd住緊hall
試下r個蛇位 返夾宿費同冷氣費

男,讀緊幼教hd,無Hall住,更加上咁既成長環境,令到個人無咩朋友
想知係咪政府係唔係有d合租宿舍係比屋企家庭環境唔好嘅人住
如果社工同搞大佢搵次嘈次勁嘅有無用,我寧願出去同D唔識嘅人一齊住好過
次次嘈完之後個垃圾飲酒廢中老豆都係幫佢地
驚無人送終都唔洗咁對自己既仔女,想收哂佢地大陸閪皮

靚唔靚仔？
想唔想要返個有用嘅sugar daddy ?

認真 報多幾次警
有晒紀錄搵社工
比多間公屋你

無話讀緊醫生就頂埋者，
幼教?
拿拿聲搵份2雞野sales，下個月即走算7數啦，仲幼教我dllmch
boardway. fortress都係2雞上下

未18歲嗰陣報過3次警
有一次係佢打到我傷左
警察問使唔使要去醫院驗傷同埋告佢
我無咁做到
之後我年紀越大佢哋就開始玩埋啲陰招
同埋俾啲心理壓力我
我諗緊如果下次嘈交嗰陣 錄唔錄音好
同埋佢哋會起我唔喺度嗰陣摷我間房
之前我書包有支藥膏都比佢哋偷咗嚟用

搵社署轉介 住單身人士宿舍
我住過

真係估唔到呢個世界有d 咁撚仆街既父母
唉巴打你都算勁，忍到咁耐，唔識點幫你但加油你好撚tough

慘，不過你都20歲 算成左年自己諗下啦

慘

咁撚on9

搵社工？

搵大學社工傾下